
\begin{figure}[h]
\hspace{-5mm}
\begin{minipage}{.48\textwidth}
	\includegraphics[scale=0.8]{Peaks.png}
	\caption{Der mit dem Oszilloskop ermittelte Abstand von $\SI{36.4}{ms}$ zwischen zwei Peaks}
	\label{fig:peakabst}
\end{minipage}
\hspace{5mm}
\begin{minipage}{.48\textwidth}
	\includegraphics[scale=0.8]{FWHM.png}
	\caption{Die mit dem Oszilloskop gemessene Halbwertsbreite eines Peaks von $\SI{2.88}{ms}$}
	\label{fig:hwb}
\end{minipage}
\end{figure}


\section{Messung der Strahldurchmesser}
\label{sec:fits}

Für die Messung des ungebündelten Strahls wurde die $\SI{10}{k\Omega}$-Diode verwendet, für die des gebündelten Strahls die $\SI{100}{k\Omega}$-Diode. Die gefittete Funktion ist
%
\begin{equation}
	I(x) = I_0 \left(1 + \operatorname{erf} \left(\sqrt2  (x_0 - x) / w \right) \right) ~,
\end{equation}
%
das Integral einer Gaußverteilung mit Standardabweichung $w/2$.
Alle Fehlerbalken geben eine $2\sigma$-Unsicherheit an.

\begin{figure}[h!]
    \input{daten/waist_nolinse1.pgf}
    \vspace{-2mm}
    \caption{Die Fit-Routine ergibt einen Strahldurchmesser von $w = \SI{1.06660+-0.00027}{mm}$ }
    \label{fig:nolinse1}
\end{figure}

\begin{figure}[h!]
    \input{daten/waist_nolinse2.pgf}
    \vspace{-2mm}
    \caption{Die Fit-Routine ergibt einen Strahldurchmesser von $w = \SI{1.1654+-0.0004}{mm}$ }
    \label{fig:nolinse2}
\end{figure}

% ----------------------------------------------------------------------------------------

\begin{figure}[h!]
    \input{daten/waist_linse1.pgf}
    \vspace{-2mm}
    \caption{Die Fit-Routine ergibt einen Strahldurchmesser von $w = \SI{0.4899 +- 0.0004}{mm}$ }
    \label{fig:linse1}
\end{figure}

\begin{figure}[h!]
    \input{daten/waist_linse2.pgf}
    \vspace{-2mm}
    \caption{Die Fit-Routine ergibt einen Strahldurchmesser von $w = \SI{0.15903+-0.00004}{mm}$ }
    \label{fig:linse2}
\end{figure}

\begin{figure}[h!]
    \input{daten/waist_linse3.pgf}
    \vspace{-2mm}
    \caption{Die Fit-Routine ergibt einen Strahldurchmesser von $w = \SI{1.3283+-0.0012}{mm}$ }
    \label{fig:linse3}
\end{figure}

\begin{figure}[h!]
    \input{daten/waist_linse4.pgf}
    \vspace{-2mm}
    \caption{Die Fit-Routine ergibt einen Strahldurchmesser von $w = \SI{2.5071+-0.0016}{mm}$ }
    \label{fig:linse4}
\end{figure}

\begin{figure}[h!]
    \input{daten/waist_linse5.pgf}
    \vspace{-2mm}
    \caption{Die Fit-Routine ergibt einen Strahldurchmesser von $w = \SI{3.9554+-0.0015}{mm}$ }
    \label{fig:linse5}
\end{figure}


\setlength\tabcolsep{3.8pt}

\noindent
\begin{table}[h!]
\begin{minipage}[t]{.55\textwidth}
	\vspace{0pt}
	\input{daten/waist_nolinse1.tex}
\end{minipage}
\hspace{3mm}
\begin{minipage}[t]{.42\textwidth}
	\vspace{0pt}
	\input{daten/waist_nolinse2.tex}
\end{minipage}
\end{table}


\begin{table}[h!]
\begin{minipage}[t]{.55\textwidth}
	\vspace{0pt}
	\input{daten/waist_linse1.tex}
\end{minipage}
\hspace{3mm}
\begin{minipage}[t]{.42\textwidth}
	\vspace{0pt}
	\input{daten/waist_linse2.tex}
\end{minipage}
\end{table}


\begin{table}[h!]
\begin{minipage}[t]{.31\textwidth}
	\vspace{0pt}
	\input{daten/waist_linse3.tex}
\end{minipage}
\hspace{4mm}
\begin{minipage}[t]{.31\textwidth}
	\vspace{0pt}
	\input{daten/waist_linse4.tex}
\end{minipage}
\hspace{4mm}
\begin{minipage}[t]{.31\textwidth}
	\vspace{0pt}
	\input{daten/waist_linse5.tex}
\end{minipage}
\end{table}










